外國巴打有福了 足球心水分享

廣州9.5b

買完一開po就連c

3333333333

4444444

上海2.75b

666666666

半9ez

✅

2-0
大波-1

半場2-2 全格ez

沒外國巴打？

出多場無人覆就算了

淘寶3.75小

出場jc先

輕鬆20連

2-1

1-1
炸

2-1 卜佳 頂住

18連一個人單機屌波

唔使頂啦肯定贏波輸盤

真 傻鳩淘寶

咁多場上盤唔使搵錢咩

中超角真係on99
啲角成日爆到卜佳
9.5中位成日爆到18-19

師兄買bet365?

出事 3-1 淘寶勁到on9 場場穿盤

原來保利尼奧carry 帽子戲法

4-1

假波dllm

咁樣爆

針

皇冠

下場歐冠舒肯迪捷

想買 但冇方法

搵艇囉

0-1 卜佳中伏 戰意球

3.5s

廣州9.5b
上海2.75b
淘寶3.75s
舒肯迪捷-2
舒肯迪捷

廣州9.5b
上海2.75b
淘寶3.75s
舒肯迪捷-2
舒肯迪捷3.5s
卡拉卡斯維克 -0.25

廣州9.5b
上海2.75b
淘寶3.75s
舒肯迪捷-2
舒肯迪捷3.5s
卡拉卡斯維克 -0.25
利雲斯頓-0.75

讓兩球輸能埋 好彩補左細波

廣州9.5b
上海2.75b
淘寶3.75s
舒肯迪捷-2
舒肯迪捷3.5s
卡拉卡斯維克 -0.25
利雲斯頓-0.75
拖雲錫+0.75

拖雲錫糕

1:0

巴打係咪之前出過post

第一次出心水po

利雲快手 唔想第一張真飛就炒

糕！！！！！！！

伊基達中立場都讓咁深

2-0 拖錫雲糕

Cls廢撚平半

屌你
又-2 又3.5s
直接買波膽3-0 咪得

自己補定黑耳身基反cup啦

見開波5分鐘入完波開3.75中位 覺得穿唔到盤就買個細波當補飛

500蚊5補啦

我得狗會 一早買左黑耳

呢場傻鳩波來
上場主隊作客對家紅左都比人3-0
今場開受讓半一

lm

廣州9.5b
上海2.75b
淘寶3.75s
舒肯迪捷-2
舒肯迪捷3.5s
卡拉卡斯維克 -0.25
利雲斯頓-0.75
拖雲錫+0.75
伊基達-1

✅✅

醒到就係jc都買返注
到時貼返飛

你留 我加你

廣州9.5b
上海2.75b
淘寶3.75s
舒肯迪捷-2
舒肯迪捷3.5s
卡拉卡斯維克 -0.25
利雲斯頓-0.75
拖雲錫+0.75
伊基達-1
曼城 9.5b

牛逼

卡數+0.5

皇冠點拎到帳

你係香港？

係

Tg

牛big

扣個666

重心

糕！！！！！！！！！！！！！

華路士大3

0-2 買完一出就糕 睇最少4球

屌你老未睇唔撚到

兩點有無 無訓教

Lm

睇主 但jc all in左華路士 無$買

黑奴？

都係skip沒太大信心
可能買場美職

1-2 大3 比多甩

Asw都要 skip算

asw dklm

0-1

Asw 真係好出名